Group B Rally

新手第一次出post，如有錯字請見諒

暫時未見有人討論，想拋磚引玉睇下大家點睇呢堆 "killer B"

Audi Quattro S1

Ford RS200

Lancia 037

Peugeot 205 T16

Lancia Delta S4

MG Metro 6R4

Citroen BX 4TC

Mazda RX7

Renault 5 Turbo

Opel Manta

Quattro

First 4WD in Rally, 5 Cylinder Turbo

雖然啲車有今生冇來世 但係其實b組真係唔應該存在

推

LM學嘢

LM

太快太危險啦

S1 Quattro

要安全不如玩搖控車比賽

不過Lancia嗰Ｄ無所不用其極的策略眞係太痴線啦，cardboard rollcage

正正係因為冇咁多規矩 比賽先好睇 佢地先贏到

可惜都係玩命般的性質，最後遭遇預料中的腰斬

之前睇grand tour講返lancia vs audi
個意大利車手阿伯都好正
睇心情出賽 有時玩消失

佢技術好 運氣更好

你知唔知死咗幾多頂級車手同副駕 掃低咗幾多觀眾
基本上上得車就要有死嘅覺悟
車惡過人嘅必然後果

咁不如取消埋isle of man TT啦，100年黎年年都必定會死人，group B相對安全都被取消真係可惜

所以？
玩得極限運動就預左最壞結果

啱呀平時啲x game都會車死觀眾

你搞清楚group b被ban嘅原因先啦
rs’ reactions were too slow to keep up with Group B cars, and drivers’ eyes could not adjust their focus between the fast corners, which caused tunnel vision.
你話安全就安全你邊位呀

小弟唔係好熟賽車 尤其以前嗰啲
Rally係咪得group b
而gtr r32 嗰啲嘅group a
同787B 嘅 group c (LM prototype)
又有冇關係 求指教

rally 都有group A, 最出名係 Subaru STI vs Mitsubishi Evo

利申: Team Subaru

group b係咪癲過 group a